「請教」5日毒遊日本 住宿問題

Up

推呀

有無人幫下手啊

去日本邊度先

東京？

係呀 東京 原來一直無打去邊度......